【選舉近了】黃碧雲終於肯衝

自推 1/10

立即執行民主人權法案
入去retweet

自推 2/10

人之將死，其言也善

唔反了

g 持雲e 35+

繼續一票不投黃碧雲

佢一早應該啦

不了

推 3/10

一票不投黃碧雲

Push

勁過嗰個 櫻木蟲泰 就已足夠

黃碧雲？不了

yes
而家唔係信耶穌，臨死先信教都上天堂哩啲大愛撚嘢係立法會真係不了

不如投比一個任期啱啱開始都會義無反顧衝嘅代議士

初選要盡一切努力拉佢落馬

第二張圖好歡樂
笑晒咁

big雲被非禮

屌 原來反省完都係咁 玩火車捐山窿呀宜家？

太遲鳥

碧雲ee拉票日

要選個衝既更加唔會選佢

選個高大後生d咪仲好

屌你老味午飯時間呀大佬

好勇武好感動，舉家搬去九西投俾佢

同最爛嗰個比

不反雲姐了

非暴力抗爭訓練營呀人地，好玩過大學ocamp

邊個咁重口？

To 民主黨
舊雲扮野衝下極其量都係彌補些微之前廢既過失
新一屆都係唔會投舊雲一票
唔好用35+黎威脅我

泛粉：遲到好過無到，九月繼續含淚投碧雲

太遲

Retweet咗， Twitter 戰線呀

不了
都唔識投啱票
話之你殺撚咗林鄭

置頂啦 大家一齊retweet 而家我地只能靠國際戰線幫下手

啲保安狗都反應唔切

琴晚睇到呢張，笑到仆街

俾人屌完嚟 梗係做戲

鑽頭 鑽

因為根本就無諗過黃碧雲都會衝(衝=火車捐山窿)

太遲喇，衝都未曉，收檔啦

五毛：泛民做乜都死，分化萬歲

手足

大家努力呀，要喺初選階段就整佢落黎

火車捐山窿

推

樓主係邊？
冷氣房屌泛民？
好L有用

潛條撚毛畀佢

臨死先信耶穌
講經咩屌

其實都係做戲居多，原來咁就係反省，收皮啦

唔知點解成日覺得黃碧雲係民建聯

仲好玩過Ocamp

好過無啦，一舊雲，起碼肯衝

你咪撚理個5毛啦

台上一分鐘，台下十年功啊

依家唔只係衝唔衝嘅問題

係依班人有冇 執政意志

所以大家唔好只Focus佢地沖唔沖

初選繼續唔會投佢 係咁夠

樓主spin我

好過鄭松泰先

不過都係不了
唔會投佢

雖然好過無
不過暫時仲係唔睇好佢

咁都叫衝？

笑左

done

好感動

泛民：衝你又屌，唔衝你又屌

青年新政fb係咁抽黃碧雲水

35+最唔應該出現嘅就係黃碧雲

選舉近了， 過完選舉又可以潛水潛幾年

有可能35+到先算

佢好勇喎
比個機會佢啦

佢實咗太柒

四方西都叫你退選呀黃碧雲

十萬伏特

泛民：有做好過無做

屌你呢啲飯狗見一隻block一隻

仲要係做戲

屌你
幾好笑

有分別咩？

已經retweet
但係仲係唔夠人

佢呢招應該前幾日練過嚟
火車捐山loan

講講吓真係似ocamp啲淫game

有碧雲！唔驚

外國人都咁緊張，香港人唔係唔做呀

Dllm 噁心

政工作者你估咁易做？

係

無人帶臭魚罐頭，可能仲有效過咁衝

啱呀，從來班人都無執政意志，只係想做忠誠的反對派（八大民主黨派）

人地着定運動裝上場

陰功，要同蟲泰比

黃沖雲

衝左架喇人地，人地反省完一晚，算係咁喇

曲

年青選票唔係咁易呃....

就係唔俾佢過到今次選舉

就算25+都唔應該出現啦下話

啱呀

應有此報啦

靈活嘅肥仔，但佢衝錯位

早排睇到呢個post真心嬲

利申：暴大

琴晚睇到笑到仆街

畫面唔夠靚

人地入camp練架

推！大家快啲問身邊朋友仲有無人未開twitter!!

佢之前老屈人係共青年新政呀

幫推

交左戲喇人地，睇開啲

弱能人士訓練營

一日黃碧雲不除，就算35+都係無撚柒用

收皮啦咁就會投你咩

【本土派羅庭輝】成日講35+要點點點, 點解唔係諗35-要點做?

起碼放屎蜢啦

呢下單人匹馬又幾勇

可能今朝做定晨運熱身就係為左呢下

永遠都只係諗點樣畫面上睇落有做野而又唔出事，而唔係諗點樣真做野，有意思咩

拉

真心 佢肯退嘅話 唔追擊佢又點話

交足戲喇，睇開啲

輸民意架.jpg

比2016年佢一定話好暴力

係咪又想要分化（曲）？

10萬蚊一個月，算係咁

為大局，今次投黃碧雲，下次先投本土派！

琴晚檢討完反省完
今日就即刻衝博選票

如果有黃碧雲，35+都會變35-

唔係講笑
大把泛登仔真係會咁諗

無間道黎

畫面唔靚、輸民意架、選民唔接受勇武、要顧及中產選票

笑死

反省完一晚，終於諗到火車捐山窿呢招

時機又掌握得幾好wor, 趁班保安一個唔留神就走位入

我都係咁諗喎，梗係要為大局含淚啦

「警世」請慎防行動撚！

國師：蟲泰正在下一盤很大的旗

佢不如千年殺個保安好過啦

10皮野 4年先衝一次

唔好分化啦 黃碧雲唔係泛民啊？

美國傳心師去左邊？

仲要係好撚錫身嗰隻，驚死俾人告搞到無左個位

係咪好正先

終於見到

鄭松泰解釋點解齋坐唔衝: 「做自己野」

幫隔黎推

人地反省左喇

too late

梁繼昌 莫乃光呢兩個都係

咁民主黨係咪泛民

block la diu

曲直難分

好撚好笑

似泛狗多啲

又係好過無

機會黎喇！碧雲！

證明風向連登對傳統泛民有影響力
代議士肯聽民意改變下風格係好事黎，收唔收貨選民決定
佢邊區初選？

係啲保安都知道黃碧雲係唔會衝

[潑冷水]
其實你地啲Twitter手足十足個假account咁，我係Solomon 啲tweet睇咩人like左，真係一頁都幾個個名係hongkonger既人

我用Twitter用左4年，都係生活野/畫畫多，followers大多數係外國人，建議大家真係經營下個account，講下笑話，影下食物相咁，反而仲reach到外國人。

你代入下d鬼佬諗下，Twitter就係佢地個FB，得罪講句，見到一堆bot係留言貼圖賣慘，成件事係冇吸引力，比著你都唔會retweet啦。

retweet外國政客唔係唔得，不過係相大家做任務之餘，多D生活野，個account「真啲」

太暴力，不了

拉票日

雲姑？不了

支持 九西選九西
黃碧雲進步左
邊個九西唔投就係鬼 就係白票撚

唔應該咁比
兩個都係垃圾
無人迫你呢兩個揀一個
咁比黎做咩

泛粉：遲到好過無到，九月繼續含

我又唔明點解要狗衝出來抽水
就算佢今日勇到掉tg
初選都唔會投俾佢㗎啦
定係而家抽泛民變咗趨勢

倒戈派

btw佢地個界別有咩人出黎爭？

拿拿臨取代左佢地啦

呢張正呀

選舉將近 做台好戲

九月又袋袋平安

都喺果句，九西出碧雲，諗起都頭痕

連登仔成功爭取黃碧雲火車捐山窿

啱呀，有黃碧雲，唔怕！

bad taste

係 保安都廢鳩事mark佢

雲ee

畫面唔靚呀，輸民意㗎

慢慢黎咪得

選舉近了，碧雲要重奪年青人信心

衝出黎柒？？

2014：邊個衝邊個就係鬼

回力標又中

窮得要同蟲泰比

香港人係三分鐘式抗爭，完

太好啦,我代表連登仔表示收貨,唔反啦

fuck off

初選唔投佢？但係村民唔係咁諗，大局為重呀

似笑片多啲喎ching

初選就要搞到佢落馬啦，不過白鴿唔理民意繼續出碧雲都證明左民主黨無得救，鄺仔同許智峯快啲退黨保平安啦

其實唔使比，熱狗販民全部都要死全家

扯左

支持碧雲

其實叫返一人一選選特首
幫手拉埋中間同淺藍 用佢地口講既非暴力有冇用

泛粉：衝又俾你話，唔衝又俾你話

咁你又post佢

泛粉慣左剩係識less evil

唔知點解笑咗

射左

我諗全世界人都支持香港人投票解決問題
要接受香港人宜家未到人人勇武

黨內反對率都已經咁高
點解仲會覺得會投佢？

你又分化

天使嘅身材
魔鬼嘅面孔

政黨從來唔應該跟住選民走，而係教育選民乜嘢有用

腳發勁過美斯
1扭3

雲姨英姿點可以唔post

u get the point

不如黃碧雲退出立法會，出黎組織抗爭班教育新一代

就算唔勇武都唔好做忠誠反對派(投降派)啦下話

泛粉未必咁諗一切以大局為重，下次先投本土

識貨喎ching

所以先應該要佢地教香港人 係全香港人
一人一票選特首先可以解決到宜家既問題
一個認受性高既政府 先可以解決問題 唔會咩都做唔到

爸爸

原來會含到咁
本身覺得投咖喱飯已經係含

比個機會佢抖下啦衝得咁辛苦

想唔含淚投，就要喺初選階段搞鳩佢先

真係要衝應該好易

同意
其實香港人宜家覺醒左好多，不過仲未夠，仲有好多人都係道德潔癖

投big雲了
肯衝了

70+

有得含，點解唔含？

建議雲姑退選，開班授徒，教育下一代火車捐山窿大法

當年仲覺得只要你守規矩就咩都有計傾
係咁上下啦

衝都要有藝術架

以後就用呢張對付熱狗

雲姑柒到盡頭便是型

如果大部人都覺得 選個特首可以解決問題
仲唔做 就知道政府同中共 冇心解決問題
親共派都可以玩完

人地苦練左8年，今日終於大派用場

無論原因是什麼，做就係好事

一直怪錯雲姨

下一步係爭取港區人大70+

忠誠的反對派，識玩

熱狗一早應該被掃進歷史嘅垃圾堆

啱，法定最低工資$20好過無

其實2011年就預見到今日內會既結果

佢青年時，應該係靚女黎，同方國珊一樣，算啦，

小早川瀨那？

睇完好失望 投佢係為左
要佢協助政府有效施政
你一直都做得㚥好
比建制派更加建制
今日既你 我覺得好陌生
希望你勿忘初衷

只能以圖覆熱9

lm

係魔鬼面孔
魔鬼身柴

呢個仲正

第2張真係開ocamp party咁

個標題係咪改做捐會好啲？

如果佢呢幾日爆埋樽衝入去
選佢又點話

選票香，一個月十萬（不作為）仲香

又binc向前看啦

同哪渣比侮辱左佢

似玩ocamp啲淫game

捐係我講啫，人地當係衝架喇

毒龍鑽，笑死😂

選近了下一句唔係林忌來了咩

垃圾政棍
到選舉就出來扮勇武

許智峯真係將功抵過
做議員做到個個禮拜入醫院

巴打莫讓精蟲上腦

好過熱狗扮都唔扮

民主就應該係咁，你達唔到選民期望大家下屆就唔會選你，就算一舊雲心入面可能屌柒緊你班暴徒，但佢為左選票佢都會一齊沖

有無圖

選舉近

不完美
可接受
有改善空間
起碼肯衝，好過熱狗坐定定用念力制敵

咪係 建制派衝乜撚嘢，點對得住選民

射左未

你呢個如果都好如果吓

仲唔用民權法
人人只會當美國無到死狗

咪諗住制裁了事

利申咗先，都係唔會投俾佢，覺得要換人
但係見到FB IG都笑鳩佢做戲
我就覺得，做戲有乜嘢唔好呢？
就算真係選舉更了所以先做場戲， 咁又點呢？
我會覺得， 起碼佢肯扮咗先，至少佢好似知道公眾expect啲乜
黃絲一定要改咗個心態，就好似啲藍店轉黃話武人哋扮一樣
如果佢肯變的話，唔係話要投佢，但起碼唔洗因為人哋做show而屌佢嘅

唔好意思...想阻各位幾分鐘時間幫手填呢份IES問卷呀

感激不盡

雲姨放下身段，肯衝算係咁

佢係鑽啲保安我唔恥笑佢呀

知名飯粉，大台護主犬

許智峯應該退黨保平安，民主黨無得救架喇

窮得要同熱狗比，陰功

啱呀，下屆踢走佢啦，好行唔送

起碼

唔好再講啦

笑撚死

魔鬼身材唔係正啲咩

減下個腩啦唔打得都睇得

哭撚左

-0-0

What a move!! Wow!!!
She has potential to play American Football !!

Double leg td

God bless Him!
Lots of them TRIED to work harderrrrrrr !

Hey.. be nice!

咁方國珊後生係正嘅

push

當然，肯做戲好過唔做，正如你喺沙漠有一滴水都好過無。問題係你做戲都唔好做到咁肉酸，做戲都有分交唔交足戲，你hea做/鳩做嘅話，點解要選你先。都唔好講10萬蚊一個月，which is 全世界待遇最優厚嘅民主鬥士，淨係講你背負住幾萬市民嘅選票，你黃碧雲就係唔合格

一票不投黃碧雲

支持泛民，提防五毛，不篤魁，不割席，支持初選。

嚇到啲保安標尿

2020嘅議員身心都要進化

佢有美式足球咁好撞就好呀

haha

支持初選

黃碧雲進化左架喇，唔好太苛求

對碧雲改觀了，哭𠹌左

九西有大隻佬搏擊教練揀你揀唔揀

比起後生個幾個，仲未夠

個個都比人趕佢仲留係入面點交代呀

呢個當然嘅，一票不投黃碧雲
但係都體現到進步，唔通要黃碧雲一夜之間變勇武咩

盡左力咪算囉，唔好再選啦

都係不了

走入建制核心抗爭

佢肯衝都係好事嚟
但依家入立法會班泛民
越後生越好 起碼有團火係到
熱狗鄭松泰例外

係嘅，佢有方法整走曬啲獻世派+保安+宣布dq李胃鯨，我投硬佢又點話

只能夠講，佢呢次有進步，值得讚

但要下屆投佢入去，仲未有特別貢獻，唔容易

佢今日做過啲乜？

食花生

有冇撐碧雲既打手講下？

邊個

希望初選後無佢
但如果初選後仍有佢 都會尊重 35+計劃

咪撚再貼啦 好核突

唔撚係呀

我擺明曲啦下話

畫面唔靚

黃碧雲一小步，等於飯民一大步

連劉慧卿都叫佢唔好選啦

同意

啱呀 黃碧雲呢啲博物館級飯民要讓位啦

其實係唔係要搵個欖球coach教下點突破班公安

黃碧雲搏盡誓要將民主黨滅黨

蟲泰又係另一個要拉下馬嘅重點對象

召喚菜街羊

如果35+有黃碧雲，咁要36+先可以抵銷返條數

正式宣佈大家原諒左big雲，九西大家含big雲

呢張相直頭要貼埋落連儂牆啦

仲要乞求建制派手下留情，叫人唔好dq佢

係就快，不過鄺仔同許智峯快啲quit左先

要繼續含，下次先投本土

要錫身，不了

應該民主黨史上最多人反對
咁都仲有得選
有冇尊重過我地

無，反正咁多人都會為大局而含，點解要尊重你地

聽緊主子訓話

林鄭：課左三萬蚊俾你地，要聽話喇

黃碧雲：係嘅係嘅，遵旨

捐得幾好笑

人地苦練左幾年，今日終於大派用場

我要選票呀

CLS

珍系巧滾動
衝完。出去搵記者報天氣。
報完天氣。又死死氣入去開會。
睇到唔想睇有冇人幫手寫個好啲嘅劇本？

big暈：衝完都無票？唔會掛

咪搞我嘉倩BB

哭咗

唔知點解我覺得個畫面好歡樂

火車捐山lone

歡樂得過呢張？

咩呀 原圖黎

人地今日個劇本有突破喇已經，肯衝仲唔收貨？

今日唔話佢了

[url][

民主黨成個黨解散我就收貨

肯衝仲想點人地咁撚矜貴

支持big雲選美國總統出兵救港

CLS 駁唔到完全

呢期689做咩心水咁清，係咪請左飯民軍師幫手？

完全同意

唔沖點畀人抬？

民主黨都要賣獎券
係咪窮到咁呀

飯登仔:今次投得過

保安：同big暈有身體接觸，不了

錢會嫌多架咩

好鬼擔心下面D人

抬完要即刻洗手啦

選舉近了，但黃碧雲不了

年年都有架

有咩事割左先

雲姐

連四方西都割，黃碧雲仲有面出嚟選

我琴日睇到都笑到仆街不能只有我看到

但熱狗仲坐係到 咁係點

講真，就算講議事質素，黃碧雲都唔合格啦下話

報數啦各位
已tweet

畫面夠靚就得

搵最爛嗰個同自己比，無得講

lesser evil啲frd？

幫推呢個

叫佢下次選區議員

啱呀，再衝就輸民意無左道德高地

雲姨應該選港區人大，上北京體制內抗爭

175+

想睇下白老佬今日既表現

成班傻鳩咁就收貨？